[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(136)

🚬🔞

🍌🤤👅

貓

呢次投票最多人投 就知咩料

我就悶死

放緊空

放工

沖涼。。

好呀 試過一次 但要4：00後

召喚貓貓巴打

Pmed

Pm

Pm me tg

Pmpmpm

求相。。。

其實正常size 多
一開始我怕

唔好推喇

ok

仲講

原來我都個半月有多冇去蒲lu

我一上水就話見到賤嘢

無啪同frd飲

要成為清泉了嗎

是咪拍拖呀

你係咪痴線的

不了 我唔係嗰啲人 我分得好清楚 朋友還朋友

原來我22走 睇錯左

兩個有性愛關係的朋友但是之間沒有情感交流
通常指沒有任何承諾以及一夫一妻制度下的隨意性愛
(就是不需要對對方負責任的喇!)

你以為飲酒？我哋係去飲一班frd圍威喂的

飲奶奶👵

susan la

開始又無人

開始登記仲有上水既人

1. 釘釘

2. 暗星肥婆

咁咪好

男神又扮

2. 龖

3. 龖

For real

隻揪！

4. 單身

好多人

Pl都唔識

班奇怪人

太多鬼

我唔識

好正呀raymond

你到底係咪gay佬嚟…

Yes去過一次走咗雖然班鬼好hot 但我亞洲人主義

咁柏翠克咪係猩猩

本po男神

要玩攻擊呀嘛

Ok la

唱吓歌啫

準備出山洞

3粒

等我去捉龖

無人

好似係咁 好耐無讀書

現充..

主席⋯⋯我要求點人數⋯⋯⋯

點喇點喇

我都唔知

點到2200

回應下

因為尋晚發高燒，成日冇online....

hello 新人留名

status

完全唔知點樣可以識到人
現實生活身邊一個hehe frd都冇

app ig

係咪 age/height/weight/role

hi

未試過用app 感覺玩app好似約fun多
ig點識人

take care ar

19/170/55/0 a0

想去

打左乙型肝炎疫苗，第2針，反應比第一針強左好多。。。

我啲fd都係喺度識

兩支我都無反應

係

因為工作關係，要打。。。。

樓上好似有人搵你

有人開分

常餐

無著

唔好扮唔係分身

開分身黎做乜7

fing

薯條

好大侮辱

打錯字.... 小妹妹話我玩緊抖音

24

usb冷氣得唔得

我

sorry

釣緊魚

[member]媽咪呀
我眼睛[/member]

Done

射左入眼？

舊屋果段河邊真係有果個人會係app講

都話留tg

好忙

好驚 我放又係話好熟口面

見過你啦 唔熟口面

你都係。。

Hi

Two boys one cup

去打牌充實下自己

現充！

我份人無底線

ok💯

又嚟
唔好喇啩